致曾經鍾意對方 但而家反感嘅人（內容略長）

對佢好就加分 做得差就減分？
傻啦 其實每一個人都知冇呢支歌仔唱

佢地可能只係想喺結束嘅時候
想留比對方嘅 會係好嘅回憶

當然啦 想挽回嘅人不在少數
但我相信佢地心裡面其實一早已經認清咗呢個事實

呢啲人或多或少會長篇大論 講好多悔氣嘅說話
但係講到尾 都係因為着緊對方

關心則亂 因為愛對方 因為太緊張對方 所以對方反感
老實講 呢個係一個幾無解嘅局面

反感對方 但鍾意過嘅你 不彷代入下佢地心情？
的確 愛情從未都唔係加減數

但如果你感性咁諗下佢地做過嘅嘢
我相信 你或多或少都會理解到佢地
起碼至少 唔會再係用反感嘅心情 去看待佢地

睇到呢到嘅你
可能會覺得我當中嘅一分子 為自己辯解
都係 但咁辛苦去鍾意對方嘅理由 又係啲咩？

我都以為佢對我夠熟悉，但佢冇諗過，認為我係會咁做嘅人